屌你老味一打開Facebook

一開，乜撚野資料都要留言inbox腥俾你
睇新聞都要

屌你老味
點解啲撚樣搞到咁

小編已經INBOX咗俾你, 快D去睇下啦

想知再講

我嘅回覆已經INBOX咗俾你, 快D去睇下啦

慘得過有班on9會覆 要屌應該係屌果班人
如果唔係咁多on9應 點會愈來愈多呢類pist

真係on撚9

其實咩人先會仲玩FB

你老母

我同佢廿年冇見啦